爆個玻璃又嘈 警犬爆緊人呀戇鳩

我地唔洗驚一個人唔敢出 我地仲有烈士陪住
出黎啦大家
you’ll never walk alone

唔好驚遊行比人算賬捉去坐
條例出左 邊日比人捉去上面變器官都冇人知呀